有冇人鐘意夜媽媽出街影相

影緊

where

夜媽媽你係街影乜

屋企附近

自己影？鐘意夜景？

每晚都訓唔著，會同隻狗一齊去街，影下佢又影下景咁

有時會見人影d光影相 電車d路軌果d
share你d相黎睇下

係相機入面

好心你依家咁得閒就過相啦

想唔想睇

養咩狗

想 好想

Shiba

有